lowcostcosplay個泰國佬究竟有幾醒？

由幾年前睇到而家
佢成日都有貨出
總係可以用聰明又核突嘅方法cosplay
其實佢個大腦用咩構造，我都想咁醒

btw,

生活中總有一兩個成日有古靈精怪ideas嘅人
不過提出嚟嗰陣成日都冇人理佢
仲要笑佢戇鳩智障
久而久之就唔再提出嚟 甚至唔再諗呢啲古靈精怪創意

佢真係keep 住有貨交

創意只要唔狂諗野就會慢慢收隊

社交平台嘅出現 不知不覺中幫到依班人
有創意 有想法 與眾不同
做得好嘅亦有一班人認同 支持

題外話抖音可能過火左 但亦係一個新平台俾機會人發揮自己

成日玩自己粒lin同個肚

之前emergency meeting 個button真係cls

諗起之前王祖藍東施效顰

最撚痴線係佢可以一邊cosplay一邊賣廣告

而家玩食物要影埋佢食野相

Delicious

呢隻蝗蟲以前覺得有少少搞笑，而家覺得佢完全嘔心
諗起以前佢福祿壽個節目，三個主持完全垃圾，一個淥死誰手，一個扮到不倫不類，一個懶自己演技好

我覺得動森嗰個正啲.....

第一次見

大把人抄佢，但做到佢咁多idea得佢先得

次次睇都有一種：咁都得！？既感覺

#8講得啱，D人完全東施效顰，好似小學生話劇比賽D setup咁
得泰國佬每次都用D破格方法做cosplay

條友好正
香港都有佢既廣告 地鐵站好似

P A I N

其實佢/隊team點樣諗到？
話時話，泰國廣告都好勁，唔通佢地D design課程特別屈機

洋蔥六道

好出名到香港有廣告...好堅

笑撚死

佢扮緊咩睇唔明

Among us啲人仔被殺

如果係女咁做就正

真. 屁股蛋

咁多年都無投窮
抵佢搵到錢

佢其實應該賺唔走退得休

賺唔少*

好撚勁 玩創意玩到依家都未技窮

最神奇佢之前操過一輪fit左，但近排又變返肥仔

應該唔只佢一個人諗橋嘅...

佢話佢瘦果排cos得沒咁傳神

背後可能成team人

任何角色 只要由王祖藍扮演
你就知道 這個角色便變得不男不女 不淪不類 和不知所謂

畫工都勁

新阿叻

為藝術而犧牲

收入點黎？

聽人講抖音好多時d 後生仔玩嘅都係自己replicate 人地popular 嗰d咁
反而仲抹殺創意

不過我從未用過亦唔識人有用

有無人可以分享下?

泰仔真係好撚痴線, 乜9都俾佢諗到黎COS

cosplay瘦仔

最近幾日用條脷扮吞拿魚壽司笑撚到我

抖陰就算9數啦，啲片一式一樣
個個跟住templates 咁整
似埋沒創意多啲

佢好捉到要cos既圖片既神髓

廣告

佢玩左咁多年都仲有貨真係好堅
脆弱㗎佢仲要post得好密
就算佢背後團隊都好撚勁
又快又高質

有個廣告唱廣東話勁din

好大程度係因為抖音一早就商業化左，全部所謂嘅「創意」都係跟公司嘅formula 整出黎

你話愛因斯坦定佢先係真正嘅天才
我實答佢先係

佢之前有瘦過 成個林峯咁既樣
但瘦左完全無曬風格 肥先岩佢

佢條友好賤
真日扮同鄉Lisa
但又扮得好撚似先慘

佢真係好核突

睇緊佢fb，用乾冰cos 五條悟，笑撚死

又幾準啵

隻net又做乜事比fsly拉低完仲要自插

你睇埋佢cosplay火影嗰啲
鳴門塊面嗰六條鬚，佢就擺六條鳩毛上去扮

早兩年佢好似有狂做運動瘦過一排

呢種屎忽夾一夾 真係忍唔住

一定有條team

但係整到每日有貨交仲要睇到都嘩嘩聲真心勁

我覺得佢負片嗰idea係最正嘅

睇咗咁多年都覺得佢好撚癲

抖音係一式一樣跟風同偷歌喎 你個發揮自己

可以了解下ratatouille musical 係tiktok衍生出嚟

冇以前咁爆，而家有d刻意，不過都正常嘅

啲靈感到底係邊度嚟咁多
次次睇都好新鮮好有趣

佢有一期瘦過 又肥返

記得佢減過肥

又肥返既

無用電腦執過改圖果D真心佩服

佢唔係好鍾意LISA咩
有似COSPLAY新MV個男主角被佢挨嗰幕

佢前排唔係操過嚟做慈善咩咁快又肥返

Dllm, 冬甩

之前有期操到好fit, 依家又肥返

之後10年後再見
原來佢係成就最好既人

不能盡錄 有興趣自己入去睇

傳送門

佢個腦真係唔知裝咩

猁輸波
永遠嘔血

講起就記得

創意無極限

屌痴線

剩係得Facebook？

係咁玩 lin jer pat 袋 睇到厭
同香港啲搞gag搞到玩屎尿屁一樣
應該技窮了

真係好勁，咁耐都仲keep住有野出，無限idea

唔出奇嘅
出左名少不免變得商業化同有系統左
有人幫手準備下道具都已經差好遠
但肥仔啲idea每次都好新鮮
冇返炒題材 好勁

連登代表有石頭出糧同埋個乜鳩L其M 走得太前了

好戥佢開心可以做到自己鐘意嘅野又帶歡樂比人

利申越核突個啲越鐘意

之前金鐘地鐵站見到佢啲廣告

烏蠅個個有畫面

有ig啊

Y not both ?

見到依個大笑咗出嚟

我細個就係咁
我仲好記得我細個個陣鍾意講「原來是咁」
十幾廿年後，就變左「是咁的」

佢發生咩事

咁耐都冇人貼jojo玩鏡嗰堆，真係痴撚線

仲有玩鏡同畫畫
不過都勁架啦

畫畫真係完全唔係cos
佢真係勁
但我希望佢出少啲但高質
好過咁密但粗糙

仲要keep住用4格圖
上面果2格既表情/pose都好吊鬼

佢真係好正 係有時冇貨會翻炒 但呢個出貨量同密度真係屌打

佢個排話為咗自己健康決心減肥
依家唔知做咩又反彈返

唔撚係佢啦下話
玩野咋應該？

係佢黎，早幾年減完勁似彭於晏

我同佢樣 十年前後但未到佢咁肥

之前減完俾人話唔再好笑之後又肥返

又話佢減左肥既

唔講政治
但抖音係好多制度式嘅設定
務求係低技巧低要求做到個個都可以玩到
咁係扼殺咗創意

有冇人發覺逢係有畫畫個d冇咁好笑 因為畫得太靚冇左種On9味
利:睇左佢好多年

佢之前cosplay維尼
然後底下好多人留言話佢犯咗国安法
話president xi會嬲
Nmslese會追擊佢之類
過咗冇耐 佢成個po del咗

依家日日 cosplay 肥仔

我year 1定2睇到而家畢左業兩年都仲有

咪屈啦

Ig嗰個 not fb
佢po嗰陣已經過咗黨安法
傻嘅咩 我做咩要屈佢

唔好意思 冇深入研究抖音就講左抖音出黎
以前用過 果陣睇到啲片係類似才藝表演 唔係有template跟住做嘅

佢當然鍾意Lisa先係咁扮佢
試想你係一個靚女，俾個肥佬係咁扮你，但又痴線地好神似喎唔慘咩？

唔使返工會有助創意

佢d cos要活用個肚腩
冇咗好似冇貨賣咁

覺得佢最勁既係有張用開雪櫃果道光cosplay star war

Cls

我覺得創意唔係靠課程呢d硬件，可能係靠環境或者文化浸出嚟，如果真係課程咁有料就個個爭崩頭讀？

申利:冇讀design

佢只係個樣天生有d怪又矮先響度扮搞笑，其實都唔係搞笑既人

香港最接近個次應該就係100毛cos鬼滅

正皮，不能只有我看到

原來以前咁瘦

佢有次cos嗚門用螺旋丸 好撚勁

用 marker 油黑d腳趾

香港咁多年都有貨交嘅KOL有邊位

唔係講緊Cosplay

樓主講緊創意同實踐

畫嗰個應該唔係佢，佢以前冇玩咁多人體彩繪

又肥返
淨係玩肚腩都出咗好多個ideas

唔撚同層次就咪撚放埋一齊講啦

香港老母：讀書啦你諗埋啲古靈精怪嘢

創意 -> 0

個撚個跟濾鏡格式照抄 創條春

次次見到佢啲圖都會笑
好似冇乜技窮過咁

但佢個肚已經係佢cosplay工具一部份

真係好撚勁

佢之前好似有減過肥 , 但冇以前咁瘦不過依家又肥番

覺得佢要cos 兩人同一幅圖好屈機

就算一開始意念幾好都無用，所有嘢一經由大陸營運都唔會再有創意

其草案由委員長會議提請2020年6月18日召開的第十三屆全國人大常委會第十九次會議進行第一次審議，在2020年6月28日召開的第二十次會議進行第二次審議，於2020年6月30日表決通過。
柒完未

佢勁在你以為佢就乾溏,係咁重覆佢d idea. 佢就會突然出個突破式新玩法 個陣出鏡同屎忽我笑到仆街

搵唔到錢，仲會俾人話on9咋。

有一期佢唔係減肥減到好 fit 架咩？

做cosplay揾到食唔洗捱餓

佢唔只創意勁，亦都勁在識嗰種幽默

扑叔十年前都成個奧運運動員咁樣

佢其實係cosplay緊

慘乜撚野

佢龍珠哩兩張我覺得最好笑
你真係諗唔到佢可以咁扮

Block撚咗

當你Full time 做一樣野就唔同
佢都諗緊點解你可以坐8個鐘office 唔講野

keep 住有新動漫新影集出, 就不斷有新idea

唱狂野之城

泰國設計係幾掂

開頭覺得呢條友紅一排就會冇晒貨
點知呢幾年睇極都仲幾好笑 好撚勁

好似彭于硬

頭髮前面仲要整一汁野

因為泰文同廣東話及發音近似?
只要俾個拼音同音調佢就得

利申 9up

想問好耐呢套野叫乜

呢張真係好高lv,完全反映到佢幾咁creative同對週邊既事物好sensitive

南洋人特別叻玩膠

天才黎

柯南

你試下十幾歲讀書個陣咁做
未紅之前都比屋企人收左你皮

家庭因素都好大

前幾日超聲波自已個肚勁on9孕婦都cos 到
之前明明瘦過又反彈番

佢至少兩人上有參與
有d身體位置彩繪佢一個根本畫唔到

佢應該一team人架啦

屌你老母臭閪呀

即係好似我哋見到D車頭聯想到個人樣咁
不過佢付諸實行同唔錫身, 抵佢掂

不過留意佢FB好多都翻炒

成日油匀全身, 好擔心佢遲早會有皮膚癌

未...
係要唔信我 我都冇辦法
國際線我都打埋泰國的
因為佢係真係喺黨安法之後再po過
我嗰陣就係見到啲留言好好笑
Repost咗佢ig po去story
但過咗一陣成個story冇咗
撳返去佢個ig 都唔見咗嗰個po

真係要俾view
好撚正
第一次睇
支持

冇話唔信你，但係我依家俾埋個po 你睇,你都係話見唔到咁同陳百祥有咩分別？同埋呢個po 寫住4月30號,六月先開咗十三大先決定有國安法，佢穿越時空去po?所以究竟你喺度坳緊啲乜？

最撚勁係佢連反射，折射，透視，光影乜撚都諗到

因為我fol開佢
佢同一個造型係會隔一段時間再po多幾次嘅
有時仲會整一個合集咁 一次過再po過相關嘅cosplay look
你嗰個po梗係真啦
但我講嗰個po的確係存在過
我啲frd見到我repost咗仲同我傾咗幾句添
所以你嗰個po同我講嗰個po係冇衝突㗎
唔係有你就冇我 有我就冇你嘅

似，不過兩種語言發音同意思對唔到所以就出左好多空耳出嚟

利申：半個泰國人，識聽泰文最大問題係要睇空耳字幕先get 到笑點齋聽因為聽得明所以對唔返廣東話發音

即係你講緊佢第二個扮維尼嘅post？

好撚有自信 對自己唔覺得核突 呢樣野已經贏撚咗

佢hide 左post 再unhide 啫使咩咁激動

廣告喺facebook

佢仲要用埋貓貓 一齊cosplays

仲有鳩毛

Lonelyman and his food

泰國d中學同大學生活好正，勁多元化，睇返香港d教育真係好撚失敗

顛峰作品

呢個又係勁

幾好聽
但第一次睇
marketing fail

gif 圖煩到仆街

出名後,依d一定背後有team人攪架啦
一個人點可能係咁有貨出
條友依家應該搵唔少

Thx

一直被模仿
從未被超越

我只係feel到核突，咁多年都係咁套路

你諗唔諗撚得到

馬田

印象中係同一個造型嚟
只係佢之後有再po多次
其實我只係覺得成件事好搞笑
想share下啫
我冇惡意

支那狗

Design要靠讀書
依個思維

What ARE U DOING STEPBRO

唔明你up 咩

I see you’re a man of culture as well

我唔諗住搞到自己咁嘔心

im stuck

烏蠅應該有咀 佢扮嗰個咀未放落黎。。。

包煙

佢有創意之餘
手作/畫嘢能力都有翻咁上下
好想知佢正職係做咩

香港人嘅理性思維

CLS

唔知佢遲啲會唔會扮呢隻嘢

我覺得佢勁在用自己身體
同隨手用日常用品就COS到

直接用個屎忽畫雙眼再加少少野就得

耳仔用手
轆用腳